冷氣軍師: XXX既話會唔會割?

發覺文太長會好少人消化得曬, 所以我將之前既post斬件黎出, 希望每次短短地大家可以睇完啦

見到而家大家仍然搵緊進化既方法, 我希望試下從唔同情景出發, 或者可以從我地環環相扣既問題點中著手, 甚至你會感覺到, 問題本身往往就係答案。雖然講來講去都係個三督屁, 但係如果問題過咁耐都仍然存在既話, 我地就更需要檢討。
—————————
行動後內訌

每次發生重大事件後連登都會有大量既爭執出現,包括前線勇武, 和理非, 冷氣軍師, 左膠, 甚至係間諜。又有好多post鍾意問XXX既話割唔割, 其實開得呢種post就代表左有好多人對彼此間既信任唔夠堅定, 希望大家比多d信心自己手足, 分清自己人同真正既敵人。勇武同和理非從來都冇分上下, 一個劍一個盾, 本質都係為打倒敵人, 所以兩邊唔好再用屌票既方式黎逼人用自己既做法行佢地既路, 而係用自己既方法黎保護對方。

勇武: 我語氣重左只係因為我太激動, 只係我地希望用最直接既行動黎逼對方回應。有時係逼不得已先至要用冇咁靚既方法前進,甚至係保護撤退緊既人 , 我地唔係想搞亂件事, 亦唔係只有一股腦熱血既傻仔, 希望大家唔好屌我地, 檢討都閂埋門先慢慢傾, 唔好等全世界覺得我地分裂緊, 未戰先敗。更希望和理非可以用唔同公關方式去合理化事件或轉移焦點, 向政府set dealine下戰書, 重要關頭時做我地最強既盾牌

和理非: 有時我地都只係太緊張局勢發展, 太無力先衝口而出, 唔係真係想屌你地。我地好感激有勇武既保護先唔會冇gear被活生生打死, 我地都會繼續幫手整路障, 急救, 運物資, 接送你地, 一齊為勝利出一分力架。 其實我地都好想上最前保護你地班勇武, 但係現實太多限制, 希望勇武可以比多少少時間我地慢慢升級, 慢慢解除解除枷鎖。我地時間雖然唔多, 但唔係連一齊傾下策略既幾分鐘都冇, 慢慢用傾既方式黎令對方理解先可以一齊行得更快更遠嘛
——————————
問題既解決方法我冇明講但大家咁醒目應該有辦法心照。如果有咩補充都好希望大家可以提出, 我地一齊行, 齊上齊落, 香港人加油

光復香港, 時代革命

聽晚黎深水埗賞月 我送個木燈籠比你

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有良知警察或者唔知點開口嘅消防救護請入⋯⋯

你地係咪要互屌到林鄭卸任先停呀

仲有散水撚

我 地 輸 在 行 動 力 細 ，大 家 太 睇 少 自 己

同我推上去, 原po都要推上熱門